［銀行撚］有冇人做緊台資玉山

Hr 約我interview

有冇ching講下呢間野culture

請出招

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

咩post? send左幾次cv都冇回覆

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

Corp arm
From jobsDB

Corp

睇親都笑

台資嚟講應該算好
做緊另一間台資 就跳糟

另一間我都有apply 未有回音

巴打會唔會想跳去呢間

應該跳去星資 仲傾緊

應該唔會再做返台資啦
等退休做我覺得唔錯
玉山好似好多女

聽講入面啲文化同福利都好好 老闆好nice唔會屌人今年都加左人工

台資人工低同無得升到管理層外 環境ok嘅

我ask for 》20% growth 佢都見
睇下到時壓幾多.. 見左先算

唔好氹我啦

老實講同一間bank可以升到幾多呀

都係要過塘先識肥

估唔到都有唔少巴打做緊

呢間野apply前聽都未聽過

搭單問吓上商同富邦

Corp department

隻貓好得意

玉山規矩多多 又成日要早會 成間中學咁

多靚女，台灣老闆好人，有人情味，每年人工加幅多，明確career path

巴打tg傾下？
@fatgoost

好打手feel喎ching

人工低 好耐之前見過 俾過offer
聽完完全唔考慮

佢情願派台灣人黎都唔會升你 我自己就係做緊台灣公司基本上個個都3年內走

Yes 依家做緊另一間台資 啱啱加咗人工 350蚊

講得難聽左少少喎
起你底都有你所講住做愛post啦

有無人2020fg報左有消息

Ching direct apply/ email?

推，下星期in

[url]巴打 Arm 有幾多k offer?[/url]

今時今日開銀行post仲要開間咁冷門既銀行 都幾多人覆

有聽過佢哋嘅講座，佢哋講佢哋近排出嘅熊讚定黑熊嘅信用卡條team大部份都係入行一年左右。單睇呢個我覺得佢哋都幾肯畀後生嘅做。佢哋仲講佢哋慢慢變成借錢嘅主辦方，所以公司財務應該幾穩定。

樓主自己斟酌下

喺台灣算幾大，喺香港就好冷門

台灣大學生dream job之一

大把台灣畢業生想去玉山做 MA

屋企樓下間玉山

熊讚卡香港都出？

我講台灣，香港唔知有冇出

佢個internship好似真係幾受歡迎

絲打
16k係最盡 佢會壓

你當時幾時見先？
見咩位同最後壓你咩價？

呢個時勢，大家都唔想做中資，玉山都係一個option

但我聽聞佢唔會比你rotate去台灣

rotate 機會接近0